可唔可以容許取消自己留的負評?

先自首
我確實有不小心下按錯負評, 有時係手指太粗, 唔小心hi到
有時係頭腦未醒, click左都唔知

雖然未必人人在意被人負評, 或者未必在意負評左人, 但可唔可以俾個機會我, 俾個機會其他同意大意負評左的人去改正?

唔得

你叫d過1000正評每人派1萬既post情何以堪

取唔取消都係個人選擇姐
我只係想改正因為手殘原因的錯誤

如果係刻意負評的, 當然唔會想取消
但如果只係意外, 取消都唔會好大影響吧

短時間內可以取消都合理嘅

真 唔小心負評左你

真 希望有個十秒取消機制
好似gmail個一分鐘內取消send mail咁

同感

我唔小心比左負評你